現在開始新的口號：五大訴求，仲差四項

由現在開始，新的口號應該叫：
「五大訴求，仲差四行」

五大訴求 缺一不可
仲有 係動議撤回 唔係正式撤回
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

知唔知咩叫缺一不可

五大訴求 缺一不可

屌你老母吹風P

撤撚左啦？
動議咋傻閪